有冇人跟過projects abroad去外國做義工？

可唔可靠？有去過類似嘅義工團可唔可以分享下

同埋我見佢有啲貴，有冇巴絲有其他推介？

番大陸、去非洲、泰國、南美、斯里蘭卡等乜都得。